[PTT] 台港兩地5毛帶風向 導致台灣酸香港 香港酸台灣 故意造成兩地衝突

[問卦] 八卦版怎麼短時間內開始反香港

[問卦] 香港人：台灣說撐香港 卻把移民門檻調高

我就問一句
中華民國有治理過香港一秒鐘？
清朝>>>>>>大不列顛暨北愛爾蘭聯合王國
>>>>>>中華人民共和國
你香港人不去找你舊老爸英國 哭
來巴著台灣？
台灣是 清朝>>>>日本>>>>中華民國
香港從來沒有出現在中華民國的領土任何一次
香港人想移民中華民國歡迎
但憑什麼跟台灣人要特權？
憑什麼跟其他國家的人不同？
搞清楚一點 台灣沒欠過你們香港人任何東西
中共暴權 只要是民主國家都會譴責也會喊話
但不是你香港人想怎樣台灣就要配合你們
台灣有自己的國家利益為優先
台灣是台灣人的台灣 不是你香港人的小弟

香港人支持台灣人優先處理以台灣人人民為本
從來都不想有特權/特別優惠
正如支那人在香港的所作所謂
香港人經歷了這一切深知本土意識的重要
香港人從來沒有打算要從台灣取得好處
要幫不幫從來不重要
香港人如果注定要衰落死亡,失去自由
那麼我們會在死前 讓支國一起死 玉石俱焚

連登跟PTT也有大量支那5毛
上討論區要有智慧不要隨便給人帶風向
連登可以起底看發文者先前的歷史

說真的垃圾中國香港人移民來台灣
我們台灣人有什麼好處
我想了很久只想到燒臘店會更多而已
幹你娘中國香港人
哭爸三小
上PTT 不要太認真

唔好忘記有5百萬人係韓粉

之前風向是挺港 好像不挺港會死全家
新聞天天報 打人 被自殺 被強姦
操弄各式台灣亡國感 今日香港明日台灣
但是ㄋ
自從選完之後 整個風向完全改變
網軍開始上工 使出完全黃金切割
輿論開始變成 操弄香港人人品差
香港人活該自私 狗眼看人低
等等 而且蠻有效果的
你可以看到越來越多人無形中被洗腦
現在講到香港 大家各式花式嘲諷
以上

推 5毛subversion

台灣能夠維持住自己的體制跟意志，
不被中國吃掉才是長遠的撐香港。
對台灣來說，反中香港人還是挺中香港人並不好分。
如果因為收了太多匪諜成分的香港人導致台灣赤化被中共顛覆，
和中共意見不合的香港人再也沒有擺明反中共中國的容身之處。
我們台灣大部分的人都聽過這件事，
看到溺水的人第一還是要顧好自己安全，
溺水的人很可能掙扎中會把要去救他的人一起害死，
香港的事情也是這樣，絕對不可以因為救香港把自己害死。

我絕對同意,台灣先自保再說,目光先放遠

乜都推落五毛
唔覺佢講既野好大問題
幫係人情 唔幫係道理

冇話上面條友係5毛
我係指有5毛帶風向

香港人支持台灣人優先處理以台灣人人民為本
從來都不想有特權/特別優惠
正如支那人在香港的所作所謂
香港人經歷了這一切深知本土意識的重要
香港人從來沒有打算要從台灣取得好處
要幫不幫從來不重要
香港人如果注定要衰落死亡,失去自由
那麼我們會在死前 讓支國一起死 玉石俱焚

Ptt好撚多5毛
日日八卦版都精彩過乜咁

[url][問卦] 台灣有幫香港的義務嗎？[/url]
本來台灣就沒有義務幫香港人。
可是選前民進黨為了騙選票，加上1450跟覺青上來洗板
「今日香港，明日台灣」，一條龍式的芒果乾產業鍊就
形成了。
現在都選完了，人走茶涼，民進黨政府頂多因應美國爸
爸講幾句場面話而已，只有傻蛋才會當真。
反正下次選舉民進黨再操弄統獨議題，再賣芒果乾，一
堆蠢蛋還是會繼續投給民進黨的。
PS：現在的民進黨，就跟過去的國民黨一樣，只是搞維
持原狀這一套而已。其目的只是為了能夠繼續執政、繼
續分贓罷了。至於什麼追求台灣獨立、民主自由，只有
蠢蛋才會相信。

香港人從不認為台灣有義務幫香港人

我都勁支持台灣繼續保護佢地嘅文化
我地過去嗰邊就要適應嗰邊嘅文化 環境
如果唔係同嗰班支那人嚟香港破壞有咩分別

事實台灣無義務要幫香港
部份香港人真係以為講句今日香港明日台灣 人地就老奉要幫你
台灣以前需要人幫嗰時 香港人出過幾多力?

幾撚時話台灣有義務要幫香港
屌你老母

p牌今日都有幸被五毛負皮左
但係大家都唔得閒理

借個位黎

p牌仔講人鏈，五毛極速負皮，說明了什麼

兄弟努力 各自爬山

第2個post就迎來五毛，何其光榮

同意幫推p牌推唔到

台狗不嬲都不可信，冇咩道德，骨子裡都係支那豬

講得好，五毛最叻分化

已有分化撚出現，拉

拉

台狗一直都鄙視恥笑香港人，你地班賣港連登仔就對班畜生搖尾乞求，真係好撚肉酸

台灣雖然大部分人同情香港，但不少人也對香港有不好記憶，加上怕大量移民影響生活所以ptt支持與排斥人數都不少，希望大家別太介意。

而且ptt使用族群往往比較現實自掃門前雪且說話惡毒，台灣主流還是同情香港遭遇的

台灣人也是支那豬

人地本土意識重一定反對咁多香港人移民過去

又關5毛事ptt台仔不嬲鍾意酸香港人㗎喇，反正現實台灣人都好nice唔似佢地